絕味幾時執粒？

間間都唔見有人買，租又貴

優之良品幾時執粒？

其實唔想佢執，係童年回憶

香港多左好多大陸口味食店
同埋大陸零食
好劣

間嘢係支那品牌，嚟香港開之前已經有八千幾間舖
你唔駛諗佢幾時摺

人地大把錢，開得多第日先有牙力上市，到時CAP 水都唔止衣個數。

Between, 未見過識人有食衣間野。

間間都係勁多大陸人